Switch應該用handhold 定係家用console去評價佢?

好多人用PS4同Switch比機能比畫質,但switch好似同時又係一部手提機來,睇下同期手提機有咩choice?

成萬銀的iphone x?
razor?
nvidia shield?

如果你用home console去比較,switch 的確較少大作同偏indie
但如果用呢個世代的手提機去比較,switch似乎贏足九條街

成日話switch無game玩,想問下果班人係咪淨係玩大作同玩完主線一個月就放埋一二邊?

邊個打機係比較畫質 唔係比驚咩？

psv 544p對switch 720p

我係咪真心咗？

佢係一部混合機
應該兩邊都評價
唔好忽略任何一邊
單用其中一邊都已經唔會公允

呢條友係成個連登最低質果個盲反黎

switch推唔玩推薦到10隻正game

叫人叫雞都唔好買switch嗰個？

你睇下出面啲post就知

出左1年都冇想有幾多game

雖然任game唔多但真係未見有廢柴伏game(就算唔啱口味都唔覺伏

手提機啦 根本未夠班同其他平台撼

呢句真，剔除啲復刻game, switch出親嘅game 都有一定水準

比到10 隻佢，咪又話佢覺得唔正